是日晚餐 滑蛋鰻魚+燒羊排 & 撚廚

三鰻thanks

美感差少少

我沒美感

啲排唔醃下佢唔好食

鰻魚睇落唔好食

我臨焗之前加左d自己磨既粉
有花椒自孜然同辣椒
焗完再加粉燒
但係唔知點解d味好表面
可能冇一齊醃

我呢邊連一條死既白鱔都未見過
全部都係包裝野

羊排用咩醃

鹽 蒜 薑 蔥 洋蔥 半個蘋果一個梨同水
唔鐘意羊浸味可以加d酒
要醃過夜 我呢舊係試味 結果好淡
我覺得應該加埋d香料粉一齊醃

見你焗完出嚟張相以為你用咗粉

除非炆，羊用番粉去醃好食好多

我放入去焗之前有加粉
我包實佢焗 焗熟左先打開錫紙包
開到焗爐最大火燒 燒之前再加粉
但係咁個味都係麻麻地 好表面
粉係辣椒粉 孜然 花椒青花椒加辣椒干 焊香佢blend地佢地變粉
因為我買呢塊lamb ribs佢話係新鮮 想試下有冇羊味
但係落左少少粉已經蓋過曬
所以我諗住另外果舊聽日拎出黎 加粉醃幾個鐘先入箱

呢幾種粉似蒙古羊食法
都見過有人用乳酪醃, 東南亞食法
期待聽日

搵日試乳酪醃丫，記得留返啲俾我食

你過黎 我留一盤你食